依 2 條 女 做 你 老 婆， 你 會 揀 邊 個 做 大 婆 ？？？？

正評細細粒做大婆 ：

負評欣宜做大婆 ：

不回覆及唔俾評=無分大細，輪住上[/quote]

仆街唔記得睇user name

不如一槍打死我